---
title: "#164 Especial 15 años con GNU/Linux"
date: 2022-09-07
author: Juan Febles
categories: [podcastlinux]
img: PL/PL164.png
podcast:
  audio: https://op3.dev/e,pg=bd8f7280-b35a-5bfd-bbde-829cf1b12682/archive.org/download/podcast_linux/PL164
  image: https://podcastlinux.gitlab.io/images/PL/PL164.png
  olength : 18214829
  mlength : 19536274
  iduration : "00:31:55"
tags: [podcastlinux]
comments: true
aliases:
  - /PL164
---
<audio controls>
  <source src="https://archive.org/download/podcast_linux/PL164.ogg" type="audio/ogg">
  <source src="https://archive.org/download/podcast_linux/PL164.mp3" type="audio/mpeg">
</audio>

¡¡¡Muy buenas amante del Software Libre!!!   
Bienvenido a otra entrega, la número 164, de Podcast Linux. Un saludo muy fuerte de quien te habla, Juan Febles.El 15 de septiembre de 2007 conocí un sistema operativo llamado Linux. Quédate para festejar conmigo los 15 años con GNU/Linux y al final te animaré a participar en un nuevo proyecto: [PC Reciclado de la Audiencia](https://podcastlinux.com/pcreciclado)


**Enlaces:**  
+ [Noticia II Jornadas Internacionales ULL 2007](https://www.ull.es/portal/noticias/2007/la-universidad-de-la-laguna-celebra-el-da-mundial-del-software-libre)
+ [Fotos](https://archive.org/details/fotosjornadassoftwarelibre)
+ [Ubuntu Life](https://ubuntulife.wordpress.com/)

**La imagen utilizada en portada**, se ha liberado desde [Pixabay](https://pixabay.com/) con licencia [Pixabay](https://pixabay.com/es/service/terms/#license): <https://pixabay.com/images/id-6367930/>  


Toda la **música utilizada en este episodio** se distribuye bajo la licencia **Creative Commons**:

Podcast Linux - Intro 22: <https://archive.org/details/intropodcastlinux22>
Jay Someday - Lemonade: <https://www.free-stock-music.com/jay-someday-lemonade.html>  

Recuerda que puedes **contactar** conmigo de las siguientes formas:  

Twitter: <https://twitter.com/podcastlinux>  
Mastodon: <https://mastodon.social/@podcastlinux>  
Correo: <podcastlinux@disroot.org>  
Web: <https://podcastlinux.com>  
Telegram: <https://t.me/podcastlinux>  
Telegram Juan Febles: <https://t.me/juanfebles>  
Youtube: <https://www.youtube.com/PodcastLinux>  
FediverseTV: <https://fediverse.tv/a/podcastlinux>  
Feed Podcast Linux: <https://podcastlinux.com/feed>  
Feed Linux Express (Audios Telegram): <https://podcastlinux.com/Linux-Express/feed>  


Somos un millar los que estamos en el canal de [Telegram](https://t.me/podcastlinux) donde podrás enterarte al momento qué estoy haciendo y qué planifico para los siguientes programas. Únete en [t.me/podcastlinux](https://t.me/podcastlinux)  
También tenemos un grupo para solventar problemas de instalación en GNU/Linux: [t.me/pasategnulinux](https://t.me/pasategnulinux)  

Pásate si quieres también por el canal de [Youtube](https://www.youtube.com/podcastlinux) para visualizar mis vídeos.  
Me encantan los comentarios que me dejas en los episodios. Te invito a que compartas tus experiencias y opiniones allí. Respondo a todas ellas.

No te olvides suscribirte en [Ivoox](https://www.ivoox.com/podcast-podcast-linux_sq_f1297890_1.html), [Itunes](https://itunes.apple.com/es/podcast/podcast-linux/id1130775643?mt=2), [Google Podcast](https://podcasts.google.com/?feed=aHR0cHM6Ly9wb2RjYXN0bGludXguY29tL2ZlZWQ&ep=14) y [Spotify](https://open.spotify.com/show/2OBMJtMRmGGc6yVnZNuTX6) para no perderte ninguno de mis episodios.  

Este podcast está producido por Juan Febles y tiene licencia [Creative Commons Reconocimiento-CompartirIgual 4.0 Internacional](https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.es_ES).  

<img src="https://podcastlinux.gitlab.io/images/CC/88x31.png" alt="CC" title="CC SA-BY" width="88" height="31" />
